# README

A aplicaçaõ é um catalgo de jogos.

Para rodar a aplicação entre no terminal e inicie o servidor, entre em localhost:3000 e começe a utilizar a aplicação

Para fazer cadastros entre na aba de cadastro e clique em new game preencha todos os campos com as informações do jogo e use o link da imagem e o link do video do youtube sendo que o video do youtube necessita da versão de incorporação do link exemplo: https://www.youtube.com/embed/...

Versão usada do Ruby 5.0



